俾黑龜逗嗰陣學習大大咁問你是正式錄用的警察嗎會否太牛B

跟住比黑龜帶返巢打獲就真係唔荒唔牛B

連續十年扣你48 小時都似

豆完講返句我爸是邊個邊個

落西九地下問

牛B死了
RIP